盧sir不如去毅進上下堂操返好d英文再出黎見記者

er er er er ...

好撚肉酸

無計 毅進仔黎講 佢英文已經係最好

盧蛇個學位買返黎？

求片

笑死人

佢問你咩野係degree? twenty degree?

I can’t find a right word 嘩 屌你咩盧sir 毅進英文拎咩grade呀

hku都